\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Wo's nur Felsen gibt}
\index[in]{Wo's nur Felsen gibt}

\begin{tabbing}
1. \=Wo's nur Felsen gibt, da bin ich ge\=boren, fr"uh ward ich geliebt,\kill
\>\bf d\>\bf A\\
1. Wo's nur Felsen gibt, da bin ich geboren, fr"uh ward ich geliebt,\\

fr"uh bekam \=ich Sporen. \=Dolch und Silber\=schlo"s, \=w"ahlte mir\kill
\>\bf d\>\bf g\>\bf d\>\bf g\\
fr"uh bekam ich Sporen. Dolch und Silberschlo"s, w"ahlte mir\\

mein \=Ross. \=Tanzte manchen Tanz, Kelche trank ich \=ganz.\kill
\>\bf d\>\bf A\>\bf d\\
mein Ross. Tanzte manchen Tanz, Kelche trank ich ganz.\\ \\

Ref.: /: Wir sind voller M"archen \=und Legenden, \=wir haben Schwielen\kill
\>\bf A\>\bf d\\
Ref.: /: Wir sind voller M"archen und Legenden, wir haben Schwielen\\

\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ von den \=S"abeln an den H"anden, wir schlafen tags und durch\=reiten\kill
\>\bf g\>\bf d\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ von den S"abeln an den H"anden, wir schlafen tags und durchreiten\\

\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ die N"achte, \=stolz auf die Narben vom \=letzten Gefechte. :/\kill
\>\bf A\>\bf d\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ die N"achte, stolz auf die Narben vom letzten Gefechte. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. \=Wo im ew'gen Schnee stolz der Kasbek \=thront, hat im stillen Tal einst\kill
\>\bf d\>\bf A\\
2. Wo im ew'gen Schnee stolz der Kasbek thront, hat im stillen Tal einst\\

mein Ahn ge\=wohnt. \=War ein starker \=Held, \=k"uhn und\kill
\>\bf d\>\bf g\>\bf d\>\bf g\\
mein Ahn gewohnt. War ein starker Held, k"uhn und\\

wohlge\=mut, \=starb von Feindeshand j"ah in seinem \=Blut.\kill
\>\bf d\>\bf A\>\bf d\\
wohlgemut, starb von Feindeshand j"ah in seinem Blut.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
Worte: Werner Helwig - Weise: russisches Nomadenlied\\
FA: 268 GB: 321 LB: 426 MO: 238 TS: 652 PI:\checkmark
\end{angaben}
